# Cvičení 6, 6 Výpis do sériového portu

Dle zadání jsem sprovoznil séirovou linku, pro čtení jsem použil sériový monitor z Arduino IDE, který jsem musel nastavit na 9600 baudů... Což mi chvilku trvalo, protože vždy používám 115200.

Vyzkoušel jsem tedy program pak ho převedl do vlákna.

Ačkoliv by to bylo vhodné, nepoužil jsem pro obsluhu tlačítka přerušení a to z důvodu, že program je jednoduchý a nedochází nikde ke zpoždění.